{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1661189",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "이어플랩 캠프 캡 [블랙] EAR FLAP CAMP CAP [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのトルーパー製品は、機能的なデザインのイヤーフラップキャップです。 この製品は高密度のナイロン生地を使用しているので耐久性に優れシワになりにくいのでお手入れしやすいです。 また、基本的な撥水性があり雪や雨の日でも着用するのに適しています。 続いてフラップの内面には柔らかいフリース素材を使用し、耳を覆いながらも楽な着用感を提供し、帽子の内部には起毛裏地が使用されて保温性に優れています。 後方にはストリングストッパーを適用してサイズを調節することができ、帽子の両側のスナップボタンを活用してイヤーフラップを固定することができます。 また、フラップ内部にワイヤーを挿入して形や形を保ちやすいです。 この製品は冬にも優れた保温性を提供し、機能的かつトレンディなデザインで多様なルックに活用できるアイテムです。 また、こちらは24~33歳の男性の間で人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトルーパー製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "トルーパー製品は機能的なデザインのイヤーフラップキャップです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は高密度のナイロン生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はお手入れしやすいですか？",
            "answer": "はい、この製品は耐久性に優れシワになりにくいのでお手入れしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品は雪や雨の日にも着用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は基本的な撥水性があり雪や雨の日でも着用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフラップの内側はどんな素材ですか？",
            "answer": "この製品のフラップの内面には柔らかいフリース素材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は保温性に優れていますか？",
            "answer": "はい、この製品は帽子の内部に起毛裏地が使用されているため保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "この製品のサイズは調節できますか？",
            "answer": "はい、この製品の後方にはストリングストッパーがありサイズを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "イヤーフラップはどのように固定できますか？",
            "answer": "この製品の帽子の両側にはスナップボタンがありイヤーフラップを固定することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は冬にも暖かさを提供していますか？",
            "answer": "はい、この製品は冬にも優れた保温性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなルックにこの製品を活用できますか？",
            "answer": "この製品は機能的かつトレンディなデザインで多様なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "この製品は24~33歳の男性の間で人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 430
    }
}